[有片］大埔連儂場手足比人打到斷手

屌你老母成班仆街圍住對兩個廢老
咁都仲忍手唔打返轉頭 仲信報警有用
香港人幾時再突破到呢個心理關口呀

做乜鳩唱生日歌
成班淨係拍片
搵人請去飲水淋鳩佢都好丫
再唔係掟鳩佢撚見到你咩

林彥邦：中聯辦來了

中聯辦，689系統，愛字頭全面進場

先會有呢班惡人黑社會出現，大家要分析下一步要點做

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

屌 點解香港會搞成咁

唔好還拖，武德喎。

拍片啲撚樣死全家啦 咁都唔去幫手

佢有還手喎

食環義工？

真係斷咗骨?

一百條自己友係到 都可以比兩個廢老打不還手
其他少人啲既區份點𨶙算 啲藍絲瘋傳教訓廢青
成班人根本做大哂對家啲廢老個膽...

真係返返去5年前唱生日歌
認命啦

佢一個夠撚打
講緊圍住拍片嗰班呀

唔敢郁手就走啦,等比人打咩,敢郁手既義士又要驚你個鏡頭出賣佢地
成班六不總督,個個不戰不和不守不死不降不走

和理非唔想打架既
吐下口水都好啦

六不總督

唱生日歌係咩玩法？

點解要被人打，你地唔還手佢地越黎越過分，當你地係沙包，我地市民有市民拘捕權架，制服左佢等差佬黎囉

成班人圍住2個仲要比2個暴力藍絲打一個義士 你地係唔係有病架屌晒你地老母 仲有條友去分開 醒目既就捉住暴徒啦 拉義士做乜撚

好似已經起左係咩人,自己睇

屌佢老母臭閪

咁多人都畀人打？！ 嗰個掛住拍片！ 你班友真係冇撚柒用呀！ 死咗佢好過啦！ 走出嚟行做乜鳩呀屌你老母！

一人一句粗口都屌死兩個廢老啦 唉

和理非又贏一杖

香港人

屌你老母打斷手

笑撚死 琴日九龍灣 今日大埔
又有光環打飛啦

永遠淨係識嗌唔好打唔好打

話左打不還手個風氣一漫延開去就好危險
仲要玩返5年前生日歌 各有各做都唔係咁鳩做啦

又係左膠累事。。

和理優請堅持俾人打死
無乜事勇武撚好退俾你地拎光環

有人肉沙包， 藍絲當然打到你爆廠

推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

就算唔還拖
咁多人拍片冇人識分開打人同被打者？
屌你老母幾時先醒
班藍絲覺得你地打唔還手on9咋

打到咁，唔撚係呀

隻手好似向後拗左 痴撚線

真心好羞恥 ... 做緊乜

屌你老母臭閪 成班又企係到食花生 痴撚線 制服下都好啦大佬

比d 火啦
打完佢咪走
咁驚做咩

好熟識既情景

雨傘2.0正式啓動

我就睇下仲要傷幾多個先會有人訓醒

冇眼睇

屌你老時呢個有還拖架
但係兩個打一個唔夠打
圍觀又唔撚幫拖

淨係拍片唔幫手都算
仲要俾嗰兩個走咗去

諗下自己係做緊乜
你想好似雨革咁玩完79日 表達完意見就散場既
無問題 繼續唱生日歌 玩連儂場 打不還手

好似係鄉事勢力黎

點解全場既人唔幫拖剩係掛住拍片

有冇人知條仆街住邊

圍觀拍片既到底做緊乜撚野

個撚個係度影 邊個夠膽出手打柒佢地阿

香港人

利申: 怯懦港豬

兄弟爬山
你有你俾人打，我地有我地拍片打氣

香港人可唔可以唔好咁撚廢？？
幫手個位巴打值得敬佩
其他人檢討吓啦
和理非到噁心嘅地步

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

上水唔落場又有一班手足比人打嫁啦

屌你 仲成世界

繼續和理非啦屌你老母
前線手足就係咁樣比你地害死
唱生日歌

多謝義士保護

仲要話自己理性。

屌條仆街

下次遇到，我會同一班義士打柒佢地，到時會通知定在場人士，如果想幫手，10秒後，請停止任何拍攝錄影，我們不怕坐，但一定要打佢地鑊金既再同佢地一齊坐，比定心理準備大家，請廣傳。

拎住手機食住花生拍片唔阻止打交, 行為同支那人無異

左膠思想根本係病毒。

貼連㡣場再去守, 係唔係好掛住佔中既日子 ?

睇左兩秒唔敢睇落去，好心痛。
當年唱生日歌係圍d指手劃腳既土共，出到手邊個重唱歌啊...
香港人係咪打唔醒？

點解咁多人圍都比個2條仆街走到

唔撚係咁都無克警做嘢呀

屌你正呀喂！

乜料呀， 又出黑社會？？

唔幫手到即時打999
屌佢老母
不過dd實拉到人

各有各做呢句比人攞黎合理化晒所有行為
你唔衝 你淨係搬物資 做哨兵 什至淨係出黎行都好
但真係唔好做任何有機會膠化個運動既行為
點解大家咁大反應 係因為呢個就係雨革失敗既其一原因

祝你生日快樂
維基百科，自由的百科全書

香港「雨傘革命」期間的另類用途
2014年香港雨傘革命期間，示威者佔領旺角道路，期間常有持不同意見人士上前爭論，或釀成爭執；曾經有人曾試以擴音器調解，但意外播放出擴音器預設的生日歌[7][8]，此後成為習慣，當雙方政見不同爭拗相持不下、形勢緊張時，便有人以「唱生日歌」形式緩和氣氛，停止爭拗[9][10][11]。

時光倒流

我怕最終會有一個被打中個頭癱埋咋

係咪痴撚線成班戰地記者 而家呢個世界真係好撚奇怪 有咩事發生都係成村人拎起部電話影先
跳樓又係咁 打交又係咁

痴撚線，咁都唔制服佢地

斷到條條fing..........
屌 差佬就話驚比人屈襲警
呢兩條廢老都驚 幾十人係到淨係影下樣就算?

講真 自衞真係冇問題 冇人叫你之後要企定定

唔好講還手，係自衛

我求下你地保護自己啦，保護同路人呀
我唔該你地啦，好冇呀

你係咪short鳩左
過左五年仲期望黑警係政治事件上做野？

屌你成班豬無撚得救

fight or flight

有班人真係覺得拍左片就夠架啦 盡左力喇

仲渣相機 去死啦你班仆街

嘈緊就話唱走佢
打緊唱黎有咩用

成班人企系到做咩

呢個程度嘅骨折起碼係炒車咁嘅力先做到, 仲要好大力張前臂扭動先得
認真factcheck左未?
因為都誇張得幾緊要

咁多人都畀打人廢老甩？

sorry都要講句
抵撚死 咁多個幫兇乜都斷啦

一定要頂住呀

睇落去斷得好嚴重

...走甩？

無撚得救
成班左膠

伸佢一腳抽下水都好丫

睇人去死囉
唔好俾鮮血沾污自己對手

將來只會更多

happy birthday to you

以後邊個齋拍片唔幫手制服既都係幫兇

拗手瓜都可以咁斷

岩岩睇到佢同鄭松泰嘅fb share
屌你老尾真係好撚誇張

呢下的確係意外拉扯搞到骨折成咁
但事實都係果兩條仆街搞到人骨折

有呢D情況 係現場既就幫幫手 唔好係道睇

真

黃兆健議員已證實

對付暴力只有用暴力先可以解決，唔還手只令對方得寸進尺

原來5年黎都係冇進步過
心都淡埋

咁咪好囉，反正死咗五件都未醒，繼續死落去囉，班和理非以為啲人血你哋無份造成？

痴線 現場啲人睇住人地被人打？

見到自己人比人打就唔該幫拖啦，又無狗係度，驚乜9

叔叔最撚慘 比人打到骨折 都冇人幫手 仲要比打人個個走撚左
睇下以後仲有冇人肯企出黎
大埔人瘋狂打飛機話大埔好團結
點知？有人比人打 咁多人淨係識拍片 唔撚幫手 唔係叫你還拖啊 又唔制服 又比人走
大埔人真係好撚高質

最撚慘係本身有希望架

唉咁多人都無乜人出手禁住廢老
係咪傻撚左

exact7ly

要尊重

如果拗手瓜, 細路都有機會咁樣
普通成年人咁樣嘅case我真係比較少見...
只係想講個力真係好撚誇痴撚線

屌
都話要行使拘捕令拉佢囉
你唔還手乜都唔做，只會愈嚟愈多人比藍絲打

連農場係左膠活動
唔係左膠多唔通勇武多咩

又一例證，十幾廿個左膠係頂唔到一件廢老
之前仲有post叫人守守守
守你老味咩，要人一打二，成班就食花生
血就人地流，自己就保住雙手乾淨

睇少一陣左膠就輸咗，我認自己柒，係我錯。

多幾個坐監，就無人敢再打。 好懦夫，但只能忍！

跟住民市告到佢飛起

平庸之惡
俾人打一係走，一係幫拖，一係還拖
點解香港人可以咁變態

Fact check左啦 人地區議員陪傷者去醫院架
鄭松泰fb post

好貼切形容
人地睇準你任打唔惱
點解唔打

人血鏝頭又懦弱
左膠真係毒源禍港

唔敢打既一定要做證人
攞case number 逼黑警做野

尋日成班人吹奏九龍灣單野都知實出事

戇撚尻 成班圍住咩都唔做
仲要放人走 無撚野下話
睇到好撚嬲

係咪比人打死都唔還手？
企側邊既人全部廢柴

yes,
樓上追左post知道了

邊有任打呀 , 係唔夠打 , 左膠掛住拍片又唔幫

仆街

我會打班拍片撚先

你地再唔還手，再唔拘捕
我就拆撚哂啲連儂牆佢
等你地唔使再比人打

以往都見人用過
對藍屍用番中文版本會好Ｄ
恭祝你福壽與天齊， 慶賀你生辰快樂。 年年都有今日， 歲歲都有今朝， 恭喜你，恭喜你。
恭祝你今日跌穿個頭， 慶賀你死埋老豆。 年年都有今日， 歲歲都有今朝， 恭喜你，恭喜你。

報警
一眾烈士同義士到底為咗咩而付出

正常啦，打不還手喎，唔打你打邊個

要唱k自己唱啦 唔洗出黎架

班花生友其實想點
次次出黎食花生拍片又唔幫手

林鄭今次又會贏
過左十月一號應該成個運動可以正式收皮

唱生日歌真係超ON9 ,

屌你老母杜汶澤，淨係識賣大波妹，唔撚見你帶班女出黎畀我任揸唔嬲，仆街啦！

唔識制服打人班仆街？
以為第三方會覺得你地好好和平？
全世界都笑鳩緊

仲話對抗政權
對住個廢老都唔敢出手制服
晒氣啦

屌你老母，你班垃圾，無個幫

呢班淨係食花生仲要睇住個犯走,行為同支那人無異

藍絲有錢收 有人比佢打 最重要係無法律責任
佢地就真係做到不受傷不被捕喇

應該睇到第8秒

依家已經收皮啦，林鄭有無回應過？

支持
打卡就識
音樂會話感動就識
香港真係好撚靚就識
互助就唔撚識
屌晒呢班廢物老母

大埔絕對唔係勇武派，你去大埔gp個個為個牆打晒飛機吹奏就知幾左膠大愛

一係自衛，一係棄守，唔好再無意義地受傷了

笑撚到仆街

唉 我都正想咁講
根本助長歪風 而家啲藍絲個個以為自己可以以一敵百

memo紙心意已經入左妹妹個心

咁多人無人幫拖
唔敢守牆就唔好學人整牆，次次都比人打到仆街

成班係到講就易
留名睇你地聽日秒幾隻

被打麥先生：如果我還手，件事會唔知發展成點

入去睇下連燈仔講乜
又打到作日的我?

如果真係有下次
希望在場手足一齊禁低個廢老
睇到真係勁撚嬲

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

告到佢仆街

藍絲點諗唔撚想理 要打就埋黎
但我唔想出到黎又睇住自己友舉高雙手唱生日歌

吓 唔還拖 戇撚鳩

應該一路睇住佢地撕
再一邊不停叫撕一貼百撕一貼百
廢老冇體能，be water分頭引佢地鳩追
追撚到佢冇氣，或引佢地去暗角蒙面打撚柒佢老味一鑊

跟本班人就淆，唔想上身，影咗當做咗。其實好唔過大陸幾多

有自衛
不過要人以一敵二

遲下班左膠要人做rambo

林忌:
好多人面對暴力，會陷入是否自衛以至還拖之中掙扎；眾所周知，警察選擇檢控，九成九偏幫藍絲，問題係偏幫到咩地步，冇天理去到咩地步。我諗唔到咩更好的方法－－除了每次都搵議員與律師到現場；當議員律師未到場時，其實你無論做乜野，無論係自衛，定係制止對方，定係去到公民拘捕，最重要當然係拍片，其實大家都已經知道。

然而有樣野，卻見大家冇乜做的，就係出口警告，以及說明你自己做緊乜；例如你要制止佢，應該先不斷高呼：「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」、「我而家係制止你再打人，請立即停手」、「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」之類，你講出來，好似好老土，但係在影片證據時，比起純睇片中的動作，會更有效力，因為你當時已經叫了出口，你當時的意圖，你當時想做的事，事後想曲解，將會難好多；對方亦好難抵賴話自己聽唔到，或者誤會你行為的意圖。

在場的人證，亦會相對記得當時你講過的說話，而唔會因為隔成年而遺忘你的動作。甚至係你自己－－電光火石發生咩事，你隔一晚都隨時忘記，一旦記錯，與影片不符合，你的證供的可信性，就會大打折扣；所以把自己當時想做乜叫出口，甚至係幫埋自己記得自己做過乜野；所以要把這類有意義的對白，好似「我冇野講」咁，背到滾瓜爛熟，對家想屈你打人，其難度將會大為提升。

明明14雨革-16年之間大家好有共識
比人打就要還拖
過左幾年又回到雨革前

屌

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

疑犯

d人仲係度贊個黑帶義士, 幾十個人唔還拖都至少鎖手制服佢, 水又好噴漆又好, 個個係度影相睇戲仲話反共產黨仆你個街

左膠食屎狗死全家。

驚你班仆街左膠篤灰出賣多啲。

頂

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

最慘係今日知道佢係黑帶之後班友又打晒飛機
根本個行為就唔值得吹捧
同共產黨玩感動 天真

唔洗如果
一定有次

所以左膠唔撚死全家係唔撚得架。

屌你老味個阿伯都識得箍住義士條頸幫拖打
你老母一大班人 負責睇？係我就即刻同其他人圍住哂等手機拍唔到 之後點做係人都知啦

你知唔知依家D學校俾人打係話俾先生聽，再叫家長出面乜乜柒柒

以前讀書係俾人打時，係明知唔撚夠打都係打撚完先算

區區馬會旗下的兩隻嘍囉已經能把你們收拾
這樣下去本專員也快要失業沒有工作了

唔係話101拘捕令,怕咩
篤咩灰,依家2014？

尋日有份吹奏打不還手嘅人
全部都係幫兇嚟架 唔該你哋檢討吓
攝高個枕頭諗清楚點先保護到自己嘅戰友

大埔係咪咁廢呀
睇住兩個廢老郁手打人都冇人幫手

使出了光環攻擊

唔還拖嗰班人想點呀
係咪要到打死人先識得醒呀
幾十人睇住自己手足 仲要成60歲 俾兩個死肥廢打？
仲要打到斷手？
你無嘢呀？
合理自衛 知唔知咩叫合理自衛呀
你話 班犬會告你集體毆鬥
嗰班犬嚟㗎 你無做過嘢佢都告你㗎啦
你有片有證人 上到庭你怕條鐵
保護自己 保護手足
一個都不能少 唔止係口號
要做出嚟㗎

比人打都唱晒生日歌 真係2014啊

被打麥先生：如果我還手，件事會唔知發展成點

6XXX幾正皮

兩位同志社會信用度+40
即時記錄生效！

Diu

黑社會黎

真係好撚on9 仲話同路人
邊撚到同路 望住隊友比人打仲係度眼望望

衰撚過2014，2014都好似無武德出現。

屌你老母仲唱生日歌

當有2成五毛
都有4000幾個傻尻和理非

沉默只會助長，佢地開始唔驚，你話等黑警拉廢老，當區區都有呢d事，愈黎愈多，點確保每單都有鏡頭影到同埋有人跟進？梁天琦講得無錯，要以武制暴

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

全部弱智，唔好話自己值得有民主啦！

根本就係,因尋晚開始已經做撚壞晒，我係藍屍見到原來班友打不還手只係拍片，更加令佢地放膽去打
屌你成個60歲老人家都只係唱歌拍片！和理非係咪和撚到咁呀？

點解comment仲未有人屌鳩拍片條友

注意安全啦

689同黑社行得好近

咁多人驚黑社會？
依家D小朋友係咪未見過唔知訂既黑社會，係木屋區俾街坊圍撚住黎打

經過成個6月 竟然會時光倒流返2014 真係笑唔出
好可悲...

黑帶個個有練開，食得起，幫你拎民意還拖

放你老母咩，就算唔打佢都唔撚好放佢走吓話
放撚走佢我屌你哋成班老母呀

咁靠咁多位巴打聽日撥亂反正

大家睇人留言前起一起底先

痴線

有冇咁痴線呀仲唱生日歌？

要習武健身, 組織自衛隊 夾錢請 保鏢

唉
成班食花生
好冷血

在第三者眼中，你被打唔走唔求救唔還手，可以被誤會你想被打。結果打人者無罪。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

x2

屌罅性今日班人仲俾晒光環尋晚九龍灣巴打，任人唔去自衛，今日仲有批人吹奏
你老母閪係咪要死人先會出手制服呀！

玩咗一個星期連儂牆依啲左膠野就成個運動玩完，我認錯我睇低咗左膠威力。

叻呀
繼續拍片 繼續做和理非啦
第時敢行出黎個啲俾人打到入哂院 手斷腳斷
拍片個班就自拍自己點樣俾人打啦 一邊打一邊唱生日歌

有無法律巴可以詳細說明拘捕權, 等手足可以跟住對應。
唔係去到犬隻屋企實嚇尻手足話要告埋佢

咁今日還拖咗未呀？民意？

一般 肥佬嚟㗎喎, 冇理由後生仔 optimal age唔夠嚟喎

好啦，骨都斷埋啦，係咪仲要自己人保護佢地？

呢D情況你唔打，圍佢已經無用
對方係會打出一條血路走人

細過睇得太多人打交

嘩！

唔係要打返佢地，係幫手制服佢地呀

拍片圍爐打飛機

比人打到斷手個個都係中年人

其實一般嘅行動啦每人夾五蚊就有經費請 保鏢

義士根本驚你哋啲鏡頭多過驚啲廢老。

我地尋晚狂屌姓麥果條on9, 因為此風不可長
估唔到今日就中

佢一定亂咁揮拳

死左人都無用啦 斷手咋

你班撚樣畀人打係抵撚死

呢個真...

常識都無，你班港豬都係適合畀人管。

on撚9 拍片果班直頭幫兇痴撚線

比差佬打就值得因此易炒得起

比一個無名廢老打? 你圍內做聖人自high囉

可能 混亂之中 你淨係影到嗰啲角度係義士打佢 ,

琴日就算唔還手都圍住佢等到警察嚟先走㗎
依家繼續俾佢逍遙法外喎

懦夫

仲會有豬隊友好興奮咁upload 冇blur 自己友樣版本

跟住轉個身就post facebook
諗都唔諗
豬隊友

唔講以為睇緊動物記錄片
成班都弱撚智

真係睇到好撚嬲，一直唔還手都唔係辦法呀
等陣啲呀伯以為自己好好打，晚晚落街打人發洩

可以要有人俾人打死/啲女俾人姦 先識醒

我尋日都話左，俾人打，唔制止，仲伸個頭出去俾人打，係助長左藍絲既氣炎，唉。

吹奏麥生嘅人
打不還手折埋骨
啲撚樣負唔負得起責任呀

紅衫條友郁手先喎今次

篤灰25狗以前按軍法係五馬分屍。

在場既人想點？
拍片，自己友比人打，幫忙既人寥寥可數
公民係有101拘捕令，睇住手足咁樣都唔盡公民責任
咁就退場算啦

仲有唱生日歌做乜鳩，唔該吸收教訓啦
10萬個唔該你地

搞到咁不如只拍片同退場，由佢地玩餐飽再貼過就算

義士跳樓又話唔再想有下一個
見人比人毒打就死=唔好還手同幫手
咁下次唔好叫我出去
原來有咩事，我會幫手，你唔會幫返我...

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

成班人仲叫佢地走，好撚野

唔還手俾人打到訓低起唔返身添呀
點只斷手

其實我睇條片都好似係..
好似紅衫手足打白衫廢老, 白衫廢老都未敢還拖,
紅衫廢老從後偷襲手足後, 白衫廢老先打埋一份..

一人唔小人心踢佢一腳 即散水

仲話同路人唔分化，屌你老母班左膠直頭令人齒冷。

真係好嬲
仲不停開po護航話英雄又乜又柒，咩咁好氣屌同路人不如屌黑警
冇d羞恥心
你害緊下一個戰友咋

唔好再守喇 得d 手足俾人打

班藍絲一定有樣學樣
有得一次就有第二次
所以大家真係要小心
好好保護自己同埋人

人地都識幫手還拖，你班仆街同路人就賣同伴攞光環。

至少成班人圍住佢la, 再唔係拖佢/抬佢走都得..

仲有淋野又得..

人地就示威，香港人就示弱

唉 本來身為大埔人覺得好自豪
轉個撚頭搞d 咁戇鳩嘅嘢

下

d 手足咁樣比人打都無人圍
個個掛住影 屌你老母仲開埋路比人走？？和理非係咪傻撚左呀

根本大把香港人平時無練開
睇下行出街幾多後生成碌竹咁
一到關鍵時刻點會唔淆

Checked

發夢做醫院

講真, 我三十幾歲人都無打過交, 格鬥漫畫就睇得多.
有無人可以簡單教人點打人或者捱打比較好?
防守既話我諗都係雙手護頭?
如果情況危急一拳打落對方下巴度得唔得

有片】大埔人報料
片中就係連儂牆傷人廢老
係沙螺洞村霸
請backup
有人自爆地址同電話

推 好撚心痛 點解冇人制止呢2條廢老...

成班顧住食花生嘅廢物

唉咁撚廢, 成班係度睇戲
真係無眼睇

老老豆豆如果手足係你面前比人打到仆街都唔幫既個濕鳩牆要黎都多餘原來d memo紙重要過自己人想屈我分化撚隨便 兄弟爬山唔係睇撚住兄弟死都和理非囉

睇見都嬲 個個食花生 一堆廢物

唔撚好再左膠上身，係度道德光環。
今次真係生死存亡一戰
唔好打不還手，唔好伸個頭俾人打
最起碼要識得制止
唔好勸交，最撚憎人勸交

儲左五年氣 屌你老母啲左膠味又出晒嚟
而家好撚多個五年俾你班左膠和理非？

係唔係on9，成班追影來做乜，一係幫手分開，一係幫拖還手，一係𨳒住兩個廢老啦，唱歌真係好7唔該唔好再做。

幾個拍片咪得囉使唔使成班拍呀

唉

片開頭果幾下打斷手？

勁咁都起到

成班剩係拍片又唔去阻止個廢老打人

我諗以後都好少人會還手
郁一郁都驚比人告
咁多人舉機拍片
上哂facebook又大頭咁
個個都只係想食花生 冇諗過幫手
仲以為班人係路過

屌你老母香港人嘅法律知識係咪咁撚缺乏呀

當見到有罪案發生係可以用最低武力阻止犯人

另外一個就係當生命受到威脅可以作出適當嘅自慰

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

佢郁手怕咩還手 大把人做證邊個郁手先，自衛無咩問題，依D廢佬讓單手都驚打死佢

唔好咁講 佢地都幫咗好多

屌 覆錯po 自膠

無人幫手 香港人

由佢撕連儂場，上面既訊息係時候要進化

下一秒已經開大台唱緊今天我

0:06-0:08
睇下佢隻手係已經骨折左...
0:05左右係聽到啪一聲應該係骨折聲

點解香港變到成個大陸咁
有事都無人肯幫手
大佬呀你唔想還拖至少都拉開佢地呀
百九幾人係度做乜撚野你話？
咁樣同埋沒左良心班廢中廢老有咩分別
班死仆街以後比人打無人幫拖唔好怪人
又話香港人好撚團結 根本個個都係自私精
無資格比人叫自由閪
屌曬你地老母

唔該唔好見有廢中廢老比狗拉左，就隨便模仿人地做沙包
一陣比人一刀捅死都唔知咩事

第一次參加運動既人可能唔知
但當年佔旺係有廢老帶住刀周街走

躝返港人港地啦五毛狗

屌你老母
我警告你地咪再攬住啲memo紙打飛機啦屌
我承認我有份係自己區整同幫手
但整完就完啦好嗎
咪再為咗塊牆而令手足入醫院啊仆街
我地仲有遊行同行動升級
少一個手足我地就少一分力

咪再on99企係度俾人打/睇手足俾人打！

推
希望佢地冇事 同希望大家唔好再咁樣做旁觀者

嘩屌你老母班藍畜痴鳩線 邊個係暴徒好明顯啦

有拍到既人麻煩去搵事主個仔聯絡，唔好怕麻煩做證人各樣。

唱今天我開心d

有手有腳行出去,
成班人企係度得個睇字

和理非囉

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

拿
咁佢未進化唔代表大家未進化

屌 一到比人打既時候就係各家自掃門前雪
準備變質

任人打先係真勇武用愛與和平感動敵人

一直都唔認同佢做法，和理非和撚到同自我防衛意識都冇

咁撚多3毛係度分化

手足畀人打完 , 和理優竟然係叫兩個廢老走 ,而唔係警告佢地報左警唔好走

唔想散播失敗主義
但情況唔樂觀

圍住食花生班友連狗都不如，狗都識咬返人。

屌你老母鳩咁撚多人係度唱你老母生日歌又唔撚幫拖？唔係要求你去打返佢，起碼都隔開先啦

大埔成班和理非，預左。

連廢老都搞唔掂學乜人搞抗爭
唔好忘記，你宜家既敵人係極權。

到時佢地又驚人charge非法集會，行為不檢。
對住呢d人算吧啦，曬鳩氣

唔係自衛，係行駛公民責任進行拘捕/制服。
落口供都易d。

和理非係咁既咩，
見住兄弟有時都唔制服，
只係識柴蛙蛙拍片，
正一垃圾